大家應該唔止要廣告客戶抵制廣告商，仲要誘導佢地係連登，蘋果落廣告

唔單止要tvb無生意！仲可以增加連登收入！

良心媒體需要支撐

只要食到tvb 2成廣告，連登已經夠營運

岩

落廣告係蘋果，連登仔會開post狂推

連登係開google ads，揀唔到連登落廣告㗎